一日唔死一日都係受苦

求解脫